大家嘅好朋友又開post啦 2

Hi

鍾意

被強制傾計中 等等

死啦 比fd見到一定知係我

我瞓醒啦各位

報時 6點鐘了

起身啦

唔搵多左同佢交配?

你去搵條仔爽下就唔會失眠

生好多㗎點養得起

咁啲人唔使食安眠藥啦

你試下
D人就係冇仔爽先要食安眠藥訓
/做運動做到講人冇哂力就好訓

你2個連傾咁耐
我不如幫你地租返晚酒店
等你2個一齊解決失眠問題

如果係iphone既咪買GB囉 50GB8蚊一個月

咁都唔拒絕
我就中出硬
講完

同又搞完D野
諗起尋日行街
後面有個淫賤中女索我陣體味
索到JJ姐超誠張
條中女應該餓到暈

有野冇
如果有個男人唔帶電話出街
同偷食有冇掛勾

唔怪得
依2日電話神左冇帶電話
D女眼神好似奇怪左

我同玩家溝通唔到

不過仲有幾個肯制

同我發覺如果你夠靚仔
靚女都係好蠢

同問多個
依排見女係我身後索到大大聲方死我唔知
又係咩意思

出街睇人好過
我發覺佢地D反應又真又正又新好睇過電影